未知到個結果連登已經開始抽水

唉

抵抽wo...